admin 可以有得set 啲會員唔好quote #1 嘅回覆？

又唔係有啲咩要highlight
一quote quote 水蛇春咁長
有時好阻人睇嘢

nono 其實有用既回覆先應該quote 樓主 咁樣一禁回覆就睇哂

推果d 就咁回唔quote 就ok

#連登的正確用法

讚同

點樣一撳回覆就睇到晒

寫住幾多個quote 果個bubble

我意思係話叫啲人唔好quote #1 咋

唔quote 更加唔知連仔會唔會睇

唔太明
咁由佢沉

如果有嘢想同連仔講, 就咁回post 而唔quote 佢, 佢睇到嘅機會會唔會細咗呀?

咩啊 哎...
你回連仔開啲post , reply 佢點會睇唔到

係喎, 照有notification

我嘅假設係樓主開完post
唔俾人quote 得唔得
#1 通常都好長
會有啲啲影響咁

pish